臨時租約內容問題

想問下臨時租約 (PTA)

初步訂金 1 個月($ Initial Deposit), (可作為按金之部份款項)

然後又要俾按金 (2 個月租金)

係咪完約之後個業主退反3個月租金？

賜酒

一個月係第一個月租金 (冇得退)
另外2個月係按金，間屋冇穿冇爛完約退番比你

利申: 收租佬